點樣係約會個時暗示自己想AA制

無理由一早講定話：拿今次出街我地就AA制既 咁樣嫁

有冇高手教路

叫條女請就會變aa

今日想做同你個cup 一樣嘅野

呢樣真 到時再話講笑 夾番一半

屌

食餐飯唔會食你好多錢咋

窮學生冇錢

食快餐或者food court 咪自己畀自己

食快餐我請都仲得

但如果一餐2 3舊個d就難搞

一人請一次咪得
笑住咁講：今次我請 下次你請 咪走數呀

問佢 你有無錢係身？

我慳咗成個月就係想請你食餐好嘅
唔準同我爭㗎

條女生性既 食完飯就會直接俾錢你架啦
條臭雞唔想俾既 你用咩方法佢都唔撚會俾

咁不如專心讀書?

埋單嗰時剩係拎自己嗰份出黎 條女就明架啦

哈

今餐無錢 叫佢借住來先 轉頭禁返比佢
正常都會話aa 如果真係借既話 無下次啦

請佢食，佢唔阻止你既話咁你講咩都無用

同佢講哩排冇乜錢不如平平地食老麥
如果佢肯既你就抵請啦!
唔肯既你咪繼續口upup話好窮食住個勢要求AA

比錢啦臭八婆

學生約會去得邊度食要咁貴啊
間唔中一個人二三百蚊有幾閑姐同埋
咪撚拍囉

飛左佢啦

好老實
第一次話以後一人請一次 之後佢請果次你塞翻你果份比佢

無錢就唔好學人拍拖啦

自動自覺aa啦

要叫既咩

叫佢俾 跟住再自動俾返錢佢 之後就會慣咗AA

正常個女都會扮下拎錢出黎夾返

其實大家都讀書 冇錢 女方要比返自己份呀
搞到好似好難咁

張單黎到果陣講:我個餐幾錢呢
然後拎自己果份錢，咁佢就會明嫁喇

我唔撚會做兵, 你慳D啦

明示咪得囉

條女想aa嘅 唔講到會比返你

正常讀緊書既都好少會老奉要你請

埋單同waiter講分兩份
條女係行家就會知

拎支aa膠出黎

繼續做青頭咪唔撚洗請囉

收到張單果時直接撳計數機除開兩份

如果餐飯300$ 你可以話「一人150$但見你係女仔，你出100$算啦， 剩低嗰啲我出」十次有十次都成功

仲暗乜撚野示呀 老馮等你埋單咩 條女唔識自動波攞錢出嚟就搵定下個target la

咁孤寒架ching🙄

屌上次食譚仔，隔離條仔想叫佢條女以後AA
佢條女即刻黑曬面話：「咁今晚個餐都AA啦，睇戲以後都AA啦好冇啊？」
之後我見到佢好撚頹，唉

買避孕袋夾返錢好冇? 大家有份用吖!

窮人咪撚拍拖啦，肉鳩酸

連食餐飯都無錢就咪學人溝女啦窮學生
Btw如果條女係識做有教養既根本唔洗你開口就會自動自覺比

預左比人屌係港女